成街都係鬼，大家小心

依家可能每日都有過百個喬裝狗，小心。

Number呀手足

出左電話 同埋相簿其他相 自己report自己先啦

Fuck off, get out of my way. Whore

小心帶耳機嘅中環友

係真 琴晚已經係

Del po再開啦

推